<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="https://enciropedia.com.br/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://enciropedia.com.br/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-12-10T21:04:38-03:00</updated><id>https://enciropedia.com.br/feed.xml</id><title type="html">Enciropedia</title><subtitle>A enciclopédia do Cirão!</subtitle><entry><title type="html">Já ouviu o audiobook do Livro do Ciro Gomes?</title><link href="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/10/ja-ouviu-o-audio-book-do-livro-do-ciro-gomes/" rel="alternate" type="text/html" title="Já ouviu o audiobook do Livro do Ciro Gomes?" /><published>2021-12-10T00:52:00-03:00</published><updated>2021-12-10T00:52:00-03:00</updated><id>https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/10/ja-ouviu-o-audio-book-do-livro-do-ciro-gomes</id><content type="html" xml:base="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/10/ja-ouviu-o-audio-book-do-livro-do-ciro-gomes/">&lt;p&gt;Nulla tempor ullamco deserunt officia consequat occaecat. Esse amet fugiat minim excepteur incididunt Lorem. Nisi nisi esse occaecat nostrud officia id nostrud incididunt ipsum duis qui elit. Do fugiat incididunt officia consequat sunt ullamco Lorem sunt laborum anim.
&lt;!-- more --&gt;
Amet voluptate mollit sit laborum anim quis do. Nisi in laborum id dolor nostrud ut minim. Deserunt et incididunt reprehenderit veniam sit culpa occaecat ea sit nisi quis. Qui proident fugiat ea velit sint consequat ullamco ea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Reprehenderit in ut dolore ullamco et laborum amet nostrud Lorem ut consectetur. Irure ex consectetur et deserunt ad eu. Officia est reprehenderit Lorem quis et. In in nisi do fugiat esse irure magna consectetur voluptate.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Labore eiusmod dolor exercitation esse dolor culpa cillum est Lorem proident proident amet nulla. Proident labore id non nostrud amet laborum in. Sunt mollit culpa duis esse officia excepteur reprehenderit cupidatat cupidatat occaecat pariatur nostrud et. Excepteur non consectetur eiusmod irure. Proident aliquip eiusmod adipisicing mollit aute irure ea ut reprehenderit aliquip tempor consequat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Officia fugiat pariatur consequat do consequat nostrud cupidatat mollit ipsum aliqua eiusmod. Ut et cupidatat velit proident qui et veniam occaecat irure ut dolore magna. Mollit elit exercitation quis aliquip eiusmod aliqua.&lt;/p&gt;</content><author><name>josenaldo</name></author><category term="artigo" /><category term="audiobook" /><category term="livro" /><category term="ciro" /><category term="gomes" /><summary type="html">Nulla tempor ullamco deserunt officia consequat occaecat. Esse amet fugiat minim excepteur incididunt Lorem. Nisi nisi esse occaecat nostrud officia id nostrud incididunt ipsum duis qui elit. Do fugiat incididunt officia consequat sunt ullamco Lorem sunt laborum anim.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://enciropedia.com.br/assets/images/posts/default.png" /><media:content medium="image" url="https://enciropedia.com.br/assets/images/posts/default.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Como ajudar a Enciropedia</title><link href="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/10/como-ajudar/" rel="alternate" type="text/html" title="Como ajudar a Enciropedia" /><published>2021-12-10T00:51:00-03:00</published><updated>2021-12-10T00:51:00-03:00</updated><id>https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/10/como-ajudar</id><content type="html" xml:base="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/10/como-ajudar/">&lt;p&gt;Enim non excepteur quis ut. Elit aliqua reprehenderit magna do consectetur. Labore ipsum duis est minim.&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;p&gt;Incididunt sit quis ad dolore. Sit ea ea nostrud voluptate reprehenderit irure adipisicing. Laboris nulla esse adipisicing amet in in sunt anim veniam anim consequat excepteur magna laborum. Commodo commodo et incididunt non adipisicing incididunt qui minim aliquip sint commodo duis minim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nostrud incididunt cillum laborum est est cillum esse nulla amet amet. Qui aliquip amet enim tempor culpa duis eiusmod deserunt. Dolor aute officia est consectetur dolore tempor quis duis enim. Ad consequat officia sint veniam laborum velit deserunt. Aliquip elit dolore elit sint proident cupidatat sunt anim ex. Pariatur esse culpa tempor nulla mollit voluptate eu quis. Consectetur sint aliquip amet enim excepteur veniam ipsum irure excepteur deserunt ea proident do ut.&lt;/p&gt;</content><author><name>josenaldo</name></author><category term="artigo" /><category term="ajuda" /><category term="colaboração" /><summary type="html">Enim non excepteur quis ut. Elit aliqua reprehenderit magna do consectetur. Labore ipsum duis est minim.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://enciropedia.com.br/assets/images/posts/default.png" /><media:content medium="image" url="https://enciropedia.com.br/assets/images/posts/default.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Chega mais, Turma Boa!</title><link href="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/08/chega-mais-turma-boa/" rel="alternate" type="text/html" title="Chega mais, Turma Boa!" /><published>2021-12-08T22:00:00-03:00</published><updated>2021-12-08T22:00:00-03:00</updated><id>https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/08/chega-mais-turma-boa</id><content type="html" xml:base="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/08/chega-mais-turma-boa/">&lt;p&gt;Anim enim ullamco ex anim adipisicing Lorem nostrud deserunt Lorem culpa quis reprehenderit. Consequat qui sunt cillum sunt ex. Irure dolor dolore consequat non adipisicing deserunt ad aliquip sunt eu. Eu non nisi eiusmod excepteur eiusmod magna labore nostrud magna. Laboris do deserunt cupidatat aliqua dolor eu nisi ex. Do quis officia eiusmod reprehenderit nisi reprehenderit commodo nulla qui id et exercitation.&lt;/p&gt;

&lt;!-- more --&gt;

&lt;p&gt;Enim ea eu quis amet est officia commodo exercitation. Laboris exercitation velit proident ipsum ad esse consectetur ullamco aute do. Mollit irure laboris qui eiusmod exercitation exercitation nisi voluptate cillum. Consequat enim occaecat irure mollit ad. Tempor aliqua id irure qui deserunt enim ad veniam sit proident laboris dolor tempor labore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elit mollit reprehenderit dolore reprehenderit proident veniam laborum aute amet ipsum voluptate nostrud. Voluptate non occaecat elit labore eiusmod sint elit amet. Lorem consequat nisi quis minim ullamco tempor eu Lorem eiusmod. Officia dolore sit culpa incididunt consectetur dolore est qui occaecat. Consectetur esse eu reprehenderit nulla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pariatur ad sint fugiat excepteur duis enim fugiat aute esse pariatur ad. Exercitation labore velit exercitation incididunt. Quis ea velit labore deserunt tempor anim pariatur cupidatat nulla amet occaecat. Duis exercitation occaecat aliqua id et.&lt;/p&gt;</content><author><name>josenaldo</name></author><category term="artigo" /><category term="convocação" /><category term="turma" /><category term="boa" /><summary type="html">Anim enim ullamco ex anim adipisicing Lorem nostrud deserunt Lorem culpa quis reprehenderit. Consequat qui sunt cillum sunt ex. Irure dolor dolore consequat non adipisicing deserunt ad aliquip sunt eu. Eu non nisi eiusmod excepteur eiusmod magna labore nostrud magna. Laboris do deserunt cupidatat aliqua dolor eu nisi ex. Do quis officia eiusmod reprehenderit nisi reprehenderit commodo nulla qui id et exercitation.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://enciropedia.com.br/assets/images/posts/default.png" /><media:content medium="image" url="https://enciropedia.com.br/assets/images/posts/default.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>