<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="https://enciropedia.com.br/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://enciropedia.com.br/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-12-09T23:19:02-03:00</updated><id>https://enciropedia.com.br/feed.xml</id><title type="html">Enciropedia</title><subtitle>A enciclopédia do Cirão!</subtitle><entry><title type="html">Chega mais, Turma Boa!</title><link href="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/08/chega-mais-turma-boa/" rel="alternate" type="text/html" title="Chega mais, Turma Boa!" /><published>2021-12-08T22:00:00-03:00</published><updated>2021-12-08T22:00:00-03:00</updated><id>https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/08/chega-mais-turma-boa</id><content type="html" xml:base="https://enciropedia.com.br/artigo/2021/12/08/chega-mais-turma-boa/">&lt;p&gt;Anim enim ullamco ex anim adipisicing Lorem nostrud deserunt Lorem culpa quis reprehenderit. Consequat qui sunt cillum sunt ex. Irure dolor dolore consequat non adipisicing deserunt ad aliquip sunt eu. Eu non nisi eiusmod excepteur eiusmod magna labore nostrud magna. Laboris do deserunt cupidatat aliqua dolor eu nisi ex. Do quis officia eiusmod reprehenderit nisi reprehenderit commodo nulla qui id et exercitation.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Enim ea eu quis amet est officia commodo exercitation. Laboris exercitation velit proident ipsum ad esse consectetur ullamco aute do. Mollit irure laboris qui eiusmod exercitation exercitation nisi voluptate cillum. Consequat enim occaecat irure mollit ad. Tempor aliqua id irure qui deserunt enim ad veniam sit proident laboris dolor tempor labore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elit mollit reprehenderit dolore reprehenderit proident veniam laborum aute amet ipsum voluptate nostrud. Voluptate non occaecat elit labore eiusmod sint elit amet. Lorem consequat nisi quis minim ullamco tempor eu Lorem eiusmod. Officia dolore sit culpa incididunt consectetur dolore est qui occaecat. Consectetur esse eu reprehenderit nulla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pariatur ad sint fugiat excepteur duis enim fugiat aute esse pariatur ad. Exercitation labore velit exercitation incididunt. Quis ea velit labore deserunt tempor anim pariatur cupidatat nulla amet occaecat. Duis exercitation occaecat aliqua id et.&lt;/p&gt;</content><author><name>josenaldo</name></author><category term="artigo" /><category term="convocação" /><category term="turma" /><category term="boa" /><summary type="html">Anim enim ullamco ex anim adipisicing Lorem nostrud deserunt Lorem culpa quis reprehenderit. Consequat qui sunt cillum sunt ex. Irure dolor dolore consequat non adipisicing deserunt ad aliquip sunt eu. Eu non nisi eiusmod excepteur eiusmod magna labore nostrud magna. Laboris do deserunt cupidatat aliqua dolor eu nisi ex. Do quis officia eiusmod reprehenderit nisi reprehenderit commodo nulla qui id et exercitation.</summary></entry></feed>